Samsung Galaxy & Note 討論區 (33) S10到手日2

Samsung Galaxy & Note 討論區 ( 33 ) S10 到手日2！！！

實用連結:

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :&nbsp;

最近很多人反映升級到Android Pie 9.0後AdHell3失效問題，
請刪除舊版AdHell3重新下載新版的AdHell3即可解決失效問題...
新版本AdHell3

*不需再改檔

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link

lm

1TB s10+ lm

s10 128 綠 lm

我仲未研究到點樣極走個黑白mode

睇怕都得6.7寸model

S10+凶宅定係smt 客戶價抵？諗住用iphone 7+ trade in

等緊現貨

一到凌深夜一點兩點 冇啦啦變黑白 以為壞咗

smt好似抵d

S10+ 可唔可以用 Power Delivery 嘅差電頭充電

可以

會自己著mon可以熄lift to wake up

唔係，佢有個mode問你開唔開黑白，等你睇野再舒服啲

樓上有巴打答左

有無人研究到10+多粒鏡頭有乜分別

我買晒10+同10e都玩唔到有咩分別

唔該巴打

見到了 thx巴打s

又一個post

另外有冇人研究到作個自動慳電係點

其實有冇人解像會開WQHD

會唔會食電啲

廣角zoom遠啲

講漏左 係前面個粒先岩

昨晚係數碼通出s10 128GB 轉埋台 join 個6+6GB plan 部機變左$4482
唔洗預繳 分24個月供 其中有6個月免供
送埋個尿袋

之前睇有個評測講話前置雙鏡只係為咗人像模式 個廣角其實只係用緊單鏡

單鏡係模擬景深
雙鏡係真景深
利伸鳩估

想講個屏下指紋解鎖好撚玄 一時得一時唔得 唉

咪又係睇你用乜APP 嘅習慣然後閂咗background 運作佢（好似係）

想問下係咪冇人買10e?

我見10e 一手掌握好似幾好

利申：iPhone 想轉會

細鋪做緊6390 減埋smart octopus 咪6240 ,遲d會唔會平過6000架

10+ 10e 都買左

岩岩試左，得

絕對會啦 6380開心使用中

Google Knox Folder

依個咩app?
note8有冇？

效果好似唔明顯

又一個新post留名

琴日續約順便訂埋機 今日收到留言話有貨 宜家狗衝去攞

想問下點樣可以熄咗個濕鳩bixby同睇到個battery percentage 要拉落嚟先睇到好麻煩

10e 感覺點？
尋日淨係試左s10 覺得一手有啲難用

用緊SE覺得岩岩好

要update左bixby先熄得 battery percentage照名係settings入面search搵到

大家對s10+嘅電點睇
我又唔覺得好amazing
會唔會係always on display有影響
四個鐘冇左十幾percent

浸日太陽台walk-in 都有 跟手夜晚去人仔台出多部10+ 128白色竟然冇貨

Adhell

終於再次成功了, 來整理一下
我是用APK Editor Pro

1. 下載 Adhell 3.1.1.269 下載點() [來自#68 minjiu大]

2. 使用 APK Editor Pro 1.8.28 (很久前忘了那兒下載的)

3. 用APK Editor Pro打開Adhell 3.1.1.269的APK > XML Edit > AndroidManifest.xml 第六行Package id改為com.frontadb.adbli9999 (*9999 為任位數值, 但不可改動Package id每節的長度, 要保持 3.8.9 格式) [部份來自#74 FGZ大]

4. 安裝APK(生成的APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

5. 到 登入***注意! 登入後可能會自動跳轉到其他頁面(生不出EML的問題大家都在這步)[部份來自#88 TonyYuan大]
6. 再次進入 (不要按F5), 確保網址沒錯, 頁面中顯示"ENTERPRISE LICENSE KEY (ELM)"

7. ALIAS 隨便入, 用來識別而已

8. 上載由APK Editor Pro生成的APK(按頁面中EXTRACT PACKAGE) (生成的APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

9. 成功申請ELM Development Key

10. 回到Adhell 3輸入ELM Development Key, 完成

* 如果錯過了上載AKP的步驟就已生成了ELM Development Key, 請到 選取 ELM Development 後按頁面中EXTRACT PACKAGE 上載 APK

Source :

一隻手輕鬆用到
去豐澤摸下最實際

有無巴絲可以講下s10e 用電情況，而家用緊s8+ 粒電勉強用到一日

thx巴打 但我照官網教嘅step熄bixby update到最新 喺setting都搵唔到

指紋好難1take過解鎖
要set多幾個同樣先得

依家 Samsung 係咪每個月都有安全性更新？因為我好耐冇用 Samsung

So Good , 手感、大小 都好好，最重要旗艦規格下嘅 AN 機就只有呢部。

係個mon偏黃

點解好多銀行都唔support touch id unlock 次次都要打過密碼好麻煩

update咗要activate比bixby先改到架

請問用電情況如何

我用S10+
用電 可以啦 暫時唔倒水

即係條數加埋幾錢

冷暖色可以響 SETTING 校

一開始用成日唔得，但用慣咗都尚可接受

應該要等update

請問下入手後各位覺得點
應該出機定等note
利申用緊iPhone x想轉會

想知s10e 粒電 係咪夠用，見有人話3個鐘無左20%電，s8+ 用家想轉s10e

細鋪賣得平，但samsung認細鋪單咩

巴打share apk

人仔苦主留名

部機都未公開賣
等多幾日啦

苦咩主，正式發售係8號
佢有無應承8號前比機你先

邊到set?我一望佢就著mon

點樣可以SET 到有WHATSAPP 個陣，個EDGE LIGHTING 會著燈?
明明已經開左呢個功能

有

咁可能今日有

always on display姐係拎黎做咩？我摸唔透

屎都仲有人衝
食咗屎就圍爐

想問下匯豐銀行apps係咪暫時未用到指紋認證登入？

佢話應該6號有

正常
銀行app要每隻新型號做測試

今日再去試試睇下揀邊部先

我試咗入曬五隻手指都係右手拇指, 即刻變咗光速解鎖

屌個解鎖真係有問題一時得一時唔得

係
所以開埋人面解鎖，咪撚煩

搞掂adhell3

我想問點解隱藏唔到個導覽列

入指紋時有無上下郁下手指？
等手指邊位佢都入埋先會準

如果全部入哂手指中央位就會唔準

仲有個方法
如果你set左兩隻手指指紋
再add多個指紋
輸入時用返嗰兩隻手指混合輸入

點解我開左always on display
佢都無得好似s8咁，熄mon都有時間

呢個software 過whatsapp work 唔work?

而家default係點一下先出個always on
可以set返以前咁長著架

其實aod應該加返顯示指紋位，就好似s8 s9咁有個虛擬home制

點一下個mon會顯示指紋輸入位置

LM

我2隻手指
常用嘅入多次
之後百發百中

三叔呢個人面解鎖其實唔太安全
所以都係作為輔助就好

雙click熄芒係咪lg專利
三星冇嘅 好唔習慣

更新咗pie內置有

4482機價，0預繳？
幾錢1個月月費？

你又講得啱

睇咗咁多post,其實暫時s10,s10+ 都係樣靚為主，計user frdly依家用緊既s8+應該仲好。可所以唔急買住

其實關左mon按指紋位都解到鎖
反而面部解左鎖仲要好似iphone 咁掃上去就真係

留名 太陽同兇宅浸日walkin都有

298+18

同埋想問聲s10e 係咪得黑色同128Gb 版

唔好用面部啦

抵屎

浸日$6348出咗部喇 等緊人仔$5998

Advices features > motions and gestures > lift to wake

岩岩walk in 豐澤買左s10+ 512 比女朋友

我有開 因為覺得中間個解像度有啲濛
唔覺得太食電

面解鎖一著mon就解喎

反而可以set解鎖後hold住lock screen唔入home住

pie 幾好
可security package 可以獨立update

綜合幾個post, 誠哥trade in 價最靚
有埋匯豐信用卡仲抵

thx,遊戲啟動器又有咩用

btw 有冇內置Optical Reader ?

唔用手勢冇得隱藏 我屌

點樣可以set返直入home ?

誠哥trade note9幾錢？
我買機多數睇邊間收得高就算

兩樣都得 三天王和全屏都可隱藏

屌佢去samsung轉資料,要我坐定定係度等佢轉完
仲話最長試過要等8個鐘
唔駛做野咩又白行一趟

好聚手wor 你女友之前用開xs

設定＞生物特徵xxx

8達通個優惠本身有用開係咪用唔到

其實點解要佢幫你過資料
有咩特別

我都係
好掛住個功能
可惜LG唔爭氣.....

正，即刻爽哂，thx

你自己backup去電腦自己返屋企慢慢搞仲好啦啦

佢有個backuptrans可以過wtsapp,自己整要比600

係個on9 wtsapp過唔到利申 ios轉會

淨過whatsapp囉

我完全無哩個問題
因為我雙修
工作用ios
玩樂用android

就係wtsapp都要4-5個鐘

用第三方luancher可以解決

轉個講法
你覺得你自己8個鐘唔值600蚊？

ios轉會講吓有咩困難，睇吓用開三叔嘅幫唔幫忙

其實就係wtsapp chat同相麻煩only
其餘都ok

用one hand operation掃一掃熄芒都好方便

又岩既但大拿拿拎6舊出黎轉個wtsapp真係有d唔捨得

natvigation bar 可唔可以固定做黑色

就係比 whatsapp 卡住左轉唔到會

如果得iphone, 除左back up whatsapp應該無
智能電話都係咁用
但係如果本身用緊apple 生態，又iphone, IPad, Mac book, apple watch嘅話，應該唔會轉

之前見有人話 mon 自動光度光得滯，唔知有無人已經答過。

我自己用緊 Note 9，個 mon 開左自動亮度都可以自己較返暗啲，佢會跟返個光度自動調節，我估 S10 都應該得的

WhatsApp 太多file
又唔可以較save落卡

好似無左s9 壓力home掣
加入lift to wake 和 double tap
應該有tap

ios係啱d智力低嘅人嘅

係比較易用
唔好引起鬧戰

android你探索吓會自訂到一套最合適自己用嘅介面
所以轉會係要時間探索吓

如果轉用左smart octopus, 咁政府個車費補貼紀錄同埋易賞錢紀錄會唔會一齊過?

唔知work 唔work

垃圾CMHK 一早訂左仲未有機

下次唔好去網絡供應商訂

指紋問題台版出咗更新
唔知香港幾時有

可能你遲訂, 有部份人尋日拎左機

但BackupTrans自己用會失敗
我之前由IOS轉S9就係

佢係咪好複雜？
因為我都想轉會 都唔介意比錢
但如果係好麻煩嘅話可能都真係要諗諗

其實我教過

update 左 bixby
run 一次 bixby 先

想問下有邊間細鋪買 s10 平得黎又信得過？

之前係咪話bixby掣可以自訂功能？定未更新呢樣嘢

出左
但佢個自訂只有兩個 choice
1. 開指定 app
2. 行一句 bixby command, 你可以自訂句 command

你買返嚟有無update過？
香港版都有個update

用bxactions啦

我都想
睇連登白色

見有巴打話個 power 制太高唔方便
同有 d 巴打直頭唔想撳實體鍵
呢到教大家兩個方法

1. one hand operation +
呢個應該好多人知
佢可以 set screen 左或右拉向中間
即時放手或者拉完唔放手
總共四個 gesture 既對應行動
例如你可以 set 右邊拉向中間做 screen off
左邊拉向中間做 back (好似 iphone 咁)

2. softkey edge
呢個係 edge screen 既其中一樣
佢既 edge screen 內容就係五個虛擬鍵
back home recent screenshot screenoff
你可以將 edge screen panel
放喺自己舒服既位置
唔想見到條白邊就較盡 transparency
咁到你想閂 mon
就拉佢出黎撳 lock

以上兩個都係要去 galaxy store 下載

應該仲work

無 冇提我要更新

你都智撚障
人地有得罪你啲咩
比啲意見都唔得？
同啲無腦打手有咩分別

發覺lihkg真係好撚多廣告

lihkg啲廣告起碼可以ignore
youtube啲廣告先煩
得閒試下搞下
唔太識

唔好用官方app

用左1日原廠mon貼以經有1條小紋 應該都要搵定新mon貼。

依家港版 S8 都差唔多一個月/兩個月一次
你想知更新紀錄嘅話去 sammobile 睇就有

smart octopus 係咪要開張新？

自己去更新度襟下

咁快

自己用wazzapmigrator啦 60蚊有找
個backup易extract
做既process佢又全自動幫你搞掂
唯一缺點係用電腦extract WhatsApp media要好耐

你閂咗藍光濾鏡就會白

大概幾耐左右會跌價?

可以轉移你張實體卡入去（個人八達通不適用），留意轉左之後實體卡會失效

呢個都正，記得我之前iphone 6都係用呢個

應該係我用得粗姐 正常錫住用都ok既

因為取消咗虹膜嘛

佢尋日自動彈出黎

都係黃

下咁應該係你果部有問題 我閂左就正常 開左先偏黃

唔知同原裝mon貼有冇關係
個超聲波指紋掃描要用d力壓落個mon度先解到鎖
同埋有時要禁住一段時間先解到
等緊既時候會耐到好以辨認唔到
老老實實唔夠note9個指紋解鎖咁快同好用
甚至face id都好過佢
無論成功率同速度都係...

當你睇慣白mon機 就發覺佢部機個mon偏黃

128gb 4000

有更新過?
4xxmb嗰 個?

邊度多
ad 位都係得果d你都係見到3間provider
其他都係分析野
你試下scan一次高登 可能係呢度2倍

s10啲電係咪麻麻地
半個鐘待機都無3%

其實係睇你撳得準唔準 準就好快 不過其實佢最好整到成部機下面都解得就會好好多 而加要撳得準。

早知我都用呢個
之前Backuptrans好煩用唔到

至少我唔識用
有時會失敗

係咪今日已經可以 walk in 買現貨？

thanks
返去試

睇你去邊

你咪癡線啦 分白黃係用隻眼分 關用開咩機撚事咩

邊間近嘅咪去問問

屌你老母，s10個one ui 1.1 block撚咗substratum theme engine，冇撚得改其他app做black theme

李香琴.jpg

用緊s9表示冇用虹膜
好鬼難就個位
寧願用面部解鎖算

你都on99
一對比我部ZenFone 個mon白色好多
唔係得我話個mon偏黃 上個post大把巴打話mon係偏黃
唔撚知邊個痴線

解鎖都搞到咁麻煩
究竟創新在 d咩

set同一隻手指指紋三次之後就set唔到諗住唔同角度會快啲，定係上限得三個

改黑theme 個計數機就睇唔到d制

我set 2隻 個成功率高左
try brother

三星條友同我講佢都失敗過最癲試過2部機一齊變磚但佢話試過一,兩次係咁only

呢個我睇佢youtube條下面D留言全部都屌佢唔work晒錢晒時間
thx anyway

1:,左手
2：右手
3：左右手一齊

成功率都高好多

尋日晏晝3點已然walkin豐澤出機，太古城大把貨

我都已經扣有條紋

我嘅用後感再比意見唔得？
講得直又唔得？關你咩事？

唔撚work嫁，比左錢

用左兩日 個指紋其實都幾ＯＫ 有個秘決，high落去可以舜間鬆手 唔洗大力長按 會解得快好多

加張八達通入去 係咪買多張卡穩陣啲

set多幾組唔同角度既咁就包保冇問題

唔得， 改咗三天王之後個隱藏選項會冇咗

直接買啦，張實體卡keep係度都有用

我都有試過，但係蜻蜓點水式掂一下佢會叫我擺耐啲，輕輕力擺上去佢就叫我大力啲，最後都係要比啲力壓落去半秒到先解到

巴打如果想攻擊ios, 自己出面開post 啦

我睇youtube已經好多人指出咗呢個重點，因為好多人iPhone轉過去，慣咗按實唔放，s10呢個用法係即放

個原理其實應該同超聲波係掃3d scan 有關，光學都係掃2d 所以要禁實 3d 要立體禁實反而難掃

有無巴打有用隻buds
有無後感分享?

增值要俾2.5%手續費

都未出

唔想 我自己嘅意見only
俾意見又要俾人diu

7仔增唔洗

AAVS

一定啦
出入停車場用返實咭
一陣跣手咪含撚

用oeplay都唔洗

我就申請自動增值

可以用八達通app增值
唔洗手續費

唔係買512 以上果d 已經有咩？
都係等22 號之後先攞得？

聽日10點上samsung網登記，再係指定日期上去samsumg中心拎

其實好簡單

有冇揀 adaptive display

有冇師兄教我點可以 WhatsApp 有edge edge lighting
已經較左有 都係唔得 thanks

你話人智力低就得
我話你智障就唔得？

去 update 下個計數機

用同一隻手指登記2次真係成功率高左好多

smart octopus 都係普通一張 octopus
用番傳統方法增值 (cash, aavs, oepay)
唔用 samsung pay 就唔使手續費

嘩開心大發現 真係

其實唔著 mon 都用到個 fingerprint sensor

edge lighting 最底有個 manage notification
有冇揀到 whatapps

咁個客D資料咪冇曬

就係有了

whatsapp led燈都有set?

舊電好似有少少倒水
利申:s10 128

你去 whatapps setting > notifications
有冇 tick 到 use high priority notifications

s10個face unlock係咪仲係2d

人仔拎得機
無拆過貼紙
佢話佢地拎得唔多機
可能唔夠派

係
三叔仲要寫明用相都可能解到

個人八達通唔入得？ 交通津貼咪gg

係

銀行自動增洗唔洗？

第一日梗係倒，我plus今朝用到而家剩40%，用一個星期到就會好好多

最怕就係電唔夠，都係唔轉住

第一次聽真係得啖笑 以為三叔打手鳩up 點知真係變核電

好似話閂左 mon 照強光會望到
慢慢掌握到個位就唔使著 mon 就知

去到想細機轉大機話冇，要等下水
隔離其他台已經有齊現貨

有無人已經雙wipe左一次

玩左一陣就無左3%

佢地竟然拎得咁少

睇嚟s10而家負皮居多 好彩未換

xs其實都要揹尿袋

利申xs s10兩部打機

希望係真，有小小後悔點解唔俾多幾百買10+

s10非+非e係咪通街貨？

冇計 碌七陰影太大
三叔唔敢整高電量

note9 一至二個月有一次，通常果個月月尾會收到

轉舊卡都有150？

除左個指紋之外 其他方面都好滿意 速度新機梗係快

10+用家答你 個power制唔就手 容易hi到個語音制 總體黎講 s10如果有4300電 將會好撚完美

下水幾時? 冇晒白色

應該係啦所以佢轉之前咪同我講定晒戴只頭盔

戴足*

我食指指紋淺就用唔到（pixel 2 食指都用到），但拇指就冇問題， 估計呢個超聲波指紋需要嘅條件比較高（有明顯指紋凹凸）先用到

如果你想熄mon whatsapp都有edge lighting

whatsapp設定入面通知要揀返彈出通知畫面

用慣ios 人地煮好比你食
轉an 機自己煮

想問聲，誠哥係邊間？

用埋呢個月先轉囉

多謝巴打 咁如果個mon開住呢？佢而家開住都冇lighting

唔係用八達通apps claim錢？

上網睇識轉入samsung pay入張卡

用多三四日先 先開始發揮舊電池

我係咁樣set
你試試

同樣ios轉Android
其實次次轉開頭都係咁，我第一次轉ios，成日唔明佢點設計，個album又煩，又冇file manager，down完啲file又唔知點搵，個notification bar冇得開設定用到想死

之後轉返Android，又開始掛住ios 3d touch鼠標，air drop同MacBook連埋

不過overall，其實Android易用啲 iOS啲iTunes同file management真係好煩，不過係用慣左ios會覺得方便姐

三禾電氣信得過，平唔平就唔知

答唔知

垃圾公司

個app有得揀實體卡or smart octopus

豐澤

覺得食電嘅睇下呢樣幫唔幫到

點整？

ios係要迫你用晒apple嘢
咁就會覺得方便囉
唔係其實真係用an機仲好
乜都俾你用咁滯

ios都長開
唔明an點解開左會食電

轉完一勞永逸
有無限google drive backup
icloud 5GB

張八達通加左入去部s10plus度
但我用左一日就賣左部機

而家張八達通廢左，想問下點先可以拎得翻張卡？

一加左入去就改唔番/用唔番實體卡?

我覺得係gps食得太多

人仔台出機想加保係咪要去返samsung旺角

8.0 gps 有得揀淨用wifi 省電 混合

而家無得揀 wifi bt掃描

應該去邊到買最worth

想出10仔 not plus

10仔有無face unlock?

因為唔係ios

我想掃QR code，但發覺Samsung 自己既optical reader 居然冇得down,有冇人有apk

過幾日諗住Walk in 入鋪頭買s10+
請問去三叔門市買有冇優勢? 定係睇返前幾個POST去其他大鋪買?

搵唔到開發使用者係邊

s10加入小米個種 雙路GPS

相機＞bixby vision有

狂按呢項5次就出現

想問下有冇好用既計數機widget? Samsung自己個計數機冇widget放homepage

最方便就衛信買，等佢地搞

上台灣forum見到部分台仔話想黎香港買s10，因為台版用Exynos 9820，效能仲差過845

唔洗600
上unwire 睇

，呢個app有咩用，除左掃QR code

死啦 我真係唔得
有冇得睇埋巴打你WhatsApp notification setting

遊戲啟動器應該係限制打機嗰陣啲notification ，keep住部機高performance 之類，開game掛機放耐咗會自動較到個mon好撚暗但係又唔會熄咗個mon咁，我都唔知仲有冇其他功能

Optical reader嘅話開相機入Bixby Vision>lens mode照就得

定價仲要貴啲

尋日空宅訂+128綠色

頭先打嚟話可取機鳥

唔該平時都唔見有咩過場動畫

可以呀 隨便
大家都用s10? 咁可能我同你一樣啦

期待聽日公開發售

進階功能 減少動畫
變咗淡出淡入 開app快好多

奉勸各位如果上得多連登記得要開自動隱藏標題列

adhell 跟曬上面篇教學但都係出error 204

加入smart octopus嗰張卡
本身實體嗰張係用唔到㗎

就算有
你都係要自己 gen key
因為係經 knox 裝

痴線！s10+今朝用到依家，仲有73％電
之前s8依家正常得返50％左右

9820贏單核運算 855贏多核心運算

ram lantency exynos低好多
greekbench 數據

用另一部有 smart octopus 既機拎返
其實你要賣機
應該先 refund 左張 smart octopus 先
因為入卡係 one-way
入左出唔返黎

samsung browser 有得 scan qr code

叫 轉移
按金都會轉移

我都係用 app ja
又或者你可以放入 edge screen
edge screen 有計數機

855冇得輸

Lm

用緊
如果玩開rom得9820呢個選擇

點解台灣次次都得Exynos ...

雙頻GPS 得855版有 9820無

我本身用左android 成7，8年
前幾年見iphone 出大mon
又見成日咁多人推，咪入左部6s plus
但真係好多野好難適應
ios 乜都幫你搞晒，自己無自主權
只可以跟佢果套
（對於乜都唔想煩嘅人黎講係方便嘅）
第三方野又少
最後用左一年幾頂唔順入返s8

人仔已拎機
無加料

wa diu 終於搞掂

有無s10+玩轉珠得5得

用緊s10e，一個字，爽

我都想諗緊入s10e定s10+

冇話唔得

55555

自推

有冇好app推介?

由note8轉做s10表示好滿意
芒靚左 手感好左 順左快左 聲又靚左 指紋解鎖好方便
唯一唔滿意係粒電 平均差唔多1個鐘唔見10%

咪三叔計數機囉

ipad都係咁上下，一小時 10%

我想用有widget既app

ipad d電岩岩叉完果陣死都唔跌
用多十幾分鐘個percentage就倒數咁倒
個電量顯示勁唔準
但俾到用家假象粒電好com用

ipad pro 10.5

其實 edge screen 唔係仲方便咩
home 都唔使出

我都心思思緊S10 or s10e
感覺s10e 單手用會方便好多
自己手又細

香港有賣uag s10+ 手機殼未?原裝個硬殼好冼手，搞到好不安

裸跑啦 好爽

豐澤都算係咁 我部s8+乜都爆都仲trade到一千比返我

s10有超廣鏡

買左spigen 透明有單腳

鏡頭唔係考慮首選
本身用緊SE
換咩都唔會差得過佢
反而一隻手用到緊要啲
而家部SE用咁耐都唔換都係因為個size好好

咁你都係岩e

用緊note 9 512gb 撚過s10+都想轉
但係問過SMT 同兇澤都係話最高trade到4000蚊...(未check機淨報價)

兇澤你問多間，我128都係報我收4k，但smt報我收3250

今晚再去睇下

巴打我琴日喺衛訊買左個但用唔慣
400你要唔要？

我都有開
有得揀梗係揀最靚嗰個
唔矇，啲字又靚啲

有冇巴打貼咗Triskin玻璃貼？感覺如何？

how much

uag plasma?

冇個包裝喺手
佢有320同480
我買左480嗰隻

有無巴打可以update 下s10 s10e s10+ 最新價

今日set完機攞出去撚左一日
發現個耗電量其實都算有感
唔清楚係舊電未ready定係點 要觀望下

188

我都用緊480果隻
第1次用uag，自己幾滿意
之前用note8 +3星原廠case
相比下， uag 輕好多

我s9+ 256衛訊都有3950

個自拍鏡廣角同v20差好遠
廢勁多

128 都4000

咁問可能有啲白痴，但想問下可唔可以set到叉電時熄左Mon 都知道叉成點？ s8+ 轉過黎，冇左前面粒led燈睇幾時叉完有啲唔習慣

香港s10e會唔會有綠色

S10e都有

adhell 3 apk 唔得再同我講。識改既最好自己改package id

有興趣呀

你話angle ?

係呀

應該差大約30度
不過畫質都差唔少呀ching
利申：有用過v20

淘寶 兩星期前買定 用緊lu

數據上係 但實際差勁遠
岩岩拎黎大合照 已經影唔曬啲人
啲畫質又麻麻地 依個位有啲失望

想問下 S10 512 係咪真係得黑色 無其他版? 定係預訂期未有其他色

v20個前鏡angel 市場上真係少有
事實上lg之後既機都縮返去100度 or90度
要120 可能得返xz1c果d

其實個元件好貴咩
用v20個wide angle真係正好多

我都唔知 可能唔受歡迎？
利申：真尻up

點會唔受呀
影得多啲人個個都想要啦

有無人覺得睇S10+ 個mon隻眼好快攰

haha所以我真係唔知
我自己都鐘意影得多d
不過我用過iPhone
佢已經比iPhone 影多幾多下
所以我同ching你個反差應該係掉換左

要開籃光濾鏡

未開我都覺得黃

而家仲有無人用緊小熊來電? 定係本身samsung 內置已經有程式搞掂? thanks!

有無人知個最佳攝影係咪一定會自己幫你影
無得熄左佢

的確有小小

想買淨機最平係邊度出好？

暫時打電話 問左 中移動 同數碼通都一樣有客戶價。
比如 S10+ 512GB，都係$81xx。
（原價$8900）

另外，想問
S10同S10+既主要分别係咪
機身顏色
前置鏡頭 1vs2
同尺寸重量？
S10+有埋高端Ram/GB數唔計，用唔著。
相差1000幾蚊，諗緊邊部好。

電量差好多

齊做伸手黨

home鍵慢慢向上拉會出左google search。有無得熄左佢 成日唔小心整到

依兩間比實會揀smt 人仔訂既好多都未有 但同期係smt 訂既已經玩緊機

等陣去問

想問下邊間細鋪

個鏡頭好鬼正

第一日表現，朝早8點用到而家仲有19%

八仔１５０係即時有？定又係等一個月先比

s10+

用緊smt送嗰個led case，幾靚仔
但係好冼手
請問坊間有咩好用既case

你換e啦巴打
我本身用7既，而家攪左s10都覺得太大

遲下去衛訊試下機先
btw，有無巴打知s8+ 128 trade in 有咩價

滿意嗎？有無打機?

終於有for s10e/s10嘅wallpaper

啱啱起巴打手上接收 10+，拎上手感覺唔錯，離開三叔多年真係幾impressed by s10

利申 xs max s10+ 雙修緊

通話設定內置有個Hiya用嚟識別來電嘅
但係就唔會幫你cut電話

尋日trade, 2300如果冇爛冇花, s8+ 128藍

唔明點解前置唔整廣角
寧願整個冇乜作用嘅景深鏡頭

咁唔錯喎，我有小小花，應該都扣幾百
計埋信用卡回贈，應該四千幾就換到128 plus

巴打們，岩岩收到機(S10)。setting唔見任何有關LED Noti既野，早前傳過前鏡可做係fake news???

果隻珍珠白色
實機隻色比之前demo機好睇好多

BTW個指紋完全唔得-_- 係咪要met埋佢送個張貼先得

唔同喎，佢最後upload返改完個apk先有key.
你個條網址唔係太work

唔cut 無問題，但係咪都係用hkjunkcall 個database, 定佢有其他big data？

我果個要改少少
唔係用 ELM key
係用 KLM key

Adhell同Adblock效果上分別大唔大，我用緊Adblock方便好多

仲諗緊S10電夠唔夠用一日，手感好過Plus

有無人update 左PIE 之後
聽歌聲量無問題
但一開game 聲就會唔知點解好響好大聲, 有時仲會時大時細TIM
利申用緊佢跟機個耳機

送$150 八仔 係咪一轉就送 定要等

唔記得講埋用緊note 9

同問

s10個屏下指紋真係好唔掂喎, 頭先落曬大雨, 濕咗半個人, 解鎖冇次得

室內環境就一時得一時唔得, 咁我重搣唔搣嗰張保護貼好

有得set

use nova

依家note9 128gb
回收咩價位

s10有d心旭旭

想問下加octopus 係咪一定要連銀行卡

第一日表現，尋晚充電到四點甩線，七點開始用，到宜家有25%電。

s10e

點用法，有打機/上網?心動10E

條款有寫，好似5月

csl 仲未有note 9 trade in 價嘅屌
好撚想上s10+ 呀

應該關開左dolby事

set多幾組指紋啦

佢就係用Hiya呢個嘅data
我收得少垃圾電話
所以已經好夠用

有無人有啲平時玩開既驚 轉左s10之後開唔到

自拍係冇廣角鏡

係囉 係到5月尾先有得拎？

咁遲

Tg?

atom

客戶優惠出？

永不CSL出機 焗人送貨 時間又錯 火都黎

game tool 真係好撚好用

張貼唔係好得

其實求其揀個平plan出,再玩免息分期都抵

係 應該係啲game嘅優化未做到 只好玩game熄左dolby

我仲諗住多左廣角先狗衝
前鏡唔係都有咩

我見佢條款咁寫
我諗應該係?
如有錯請其他ching指正

比 Galaxy S9 賣得更差？三星 Galaxy S10 南韓銷情告急？

在剛發表了 Galaxy S10 後，大家都關心手機能否為三星再次帶來成功。但在三星的主場南韓中，就帶來了一個壞消息。
據了解，三星 Galaxy S10 首天預售只有 140,000 部，比起 Galaxy Note 9 的 200,000 部，甚至 Galaxy S9 的 180,000 部都還要少。到底是大家已經厭倦了三星的設計？還是在等 5G 版本的推出呢？

本部搞咩

會唔會今次第一次出超聲波指紋所以有啲瑕疵品
S8第一次出mon底粒home掣都有唔少人有問題

adhell 唔使 vpn

想同問s9+trade in價

終於收到人仔SMS 拿機

自己睇

前鏡一粒係普通鏡一粒係景深

大把貨洗鬼訂

巴打幾號訂？

10+ 個mon色水好重，睇到唔多舒服，有無辦法搞搞佢
另外widgets 好似仲少左

我5號夜晚訂

btw, 其實我唔知smt 張單有冇個人資料
如果有hsbc vs, fortress其實都幾抵

試下入設定嘅螢幕模式校基本睇下
如果覺得太淡可以再試下另外嗰兩個

統計呢度巴絲下邊d機型指紋正常/難解丫

正常解鎖 有原mon貼
1.息子 s10+ 512gb 黑

不正常解鎖
（歡迎提供）

由 XS Max 轉過嚟，第一個差異係原來 XS Max 訊號真係收得咁差
之前收唔到啲地方依家全部 ok

就算係呢到
大多數人都買S10+啦
拎S10同note 9比

佢個數據唔係講緊成個s10系列？

會唔會今次第一次出超聲波指紋所以有啲瑕疵品
S8第一次出mon底粒home掣都有唔少人有問題[/quote]統計呢度巴絲下邊d機型指紋正常/難解丫

正常解鎖 有原mon貼
1.息子 s10+ 512gb 黑
2.又係你條撚樣 s10+ 128白

不正常解鎖
（歡迎提供）

set 三個同一手指 完美

統計呢度巴絲下邊d機型指紋正常/難解丫

正常解鎖 有原mon貼
1.息子 s10+ 512gb 黑
2. SMAX155 台版S10+ 128gb 黑

不正常解鎖
（歡迎提供）

話個mon偏黃嘅巴打可以試下set下呢個

熄左即刻無事, thx

就咁睇字我睇唔到係系列

巴打做咩唔用 Scroll Capture?

統計呢度巴絲下邊d機型指紋正常/難解丫

正常解鎖 有原mon貼
1.息子 s10+ 512gb 黑
2.又係你條撚樣 s10+ 128白
3. SMAX155 台版S10+ 128gb 黑

不正常解鎖
（歡迎提供）

我好多app都未裝返

個指紋一開始點都用唔到
但係用咗成日之後習慣咗佢個位之後
100％成功
同埋自己本身多手汗
終於可以唔洗係咁㩒密碼

統計呢度巴絲下邊d機型指紋正常/難解丫

正常解鎖 有原mon貼
1.息子 s10+ 512gb 黑
2.又係你條撚樣 s10+ 128白
3. SMAX155 台版S10+ 128gb 黑
4. 心軟賓周硬 s10+ 128 白

不正常解鎖
（歡迎提供）

我反而最滿意係個指紋
濕手輕輕掂住就識別到

係唔中意後鏡個位
手大成日hi到

原機有架 cap圖嗰陣㩒最左嗰粒就可以一張圖cap晒

但是韓國媒體報導，三星S10系列在韓國市場的表現並不理想，預售首日的預定量僅14萬台，作為對比S9當時為18萬台，Note9當時為20萬台。

全部s10+

Scroll Capture
Samsung 自家本身有嫁！
我問係因為我好中意呢個功能

Screenshot 完 左下角第一粒制就係

用咗三年s7都唔知thanks

smt 訂10plus 512 淨機完全無消息

人仔有得攞

s10e都幾難買玻璃貼。。。

好多時face id已經unlock左，唔洗用到指紋

我上部機都係s7, 好似都無呢個功能

呢個功能超正

統計呢度巴絲下邊d機型指紋正常/難解丫

正常解鎖 有原mon貼
1.息子 s10+ 512gb 黑
2.又係你條撚樣 s10+ 128白
3. SMAX155 台版S10+ 128gb 黑
4. 心軟賓周硬 s10+ 128 白
5.蕉直相對 s10+ 128 綠

不正常解鎖
（歡迎提供）

統計呢度巴絲下邊d機型指紋正常/難解丫

正常解鎖 有原mon貼
1.息子 s10+ 512gb 黑
2.又係你條撚樣 s10+ 128白
3. SMAX155 台版S10+ 128gb 黑
4. 心軟賓周硬 s10+ 128 白
5.3SGE S10+ 512gb 黑

不正常解鎖
（歡迎提供）

thx 巴打

攞黎係啲iPhone面前曬都幾爽

用部手機啫無乜所謂啦

好多人都覺得好神奇

成功，但真係幾複雜

岩岩由iphone轉會 s10,有咩apps推介

總算習慣左個指紋

我跟呢個都成功

係咪個黑色封條冇開，試機時先割開？

香港好似賣得好好

邊度買最平？而家人仔台同埋有部s8+

岩岩係衛訊 s8+ 128gb trade到$2400

我由note9轉S10+
用左一日
拎上手手感好好
薄得好緊要
有一定重量但唔覺墬手
前鏡頭唔疑眼
效果遠遠好過iphone個m字額
指紋上面講左
個mon質素比note9再進步左
仲靚過屋企部Sony 4k電視
睇1080p z高達電影版靚到好似4K碟咁
電量勁得好緊要
尤其待機方面已經超越左ios
比XS仲慳電
今朝6:30叉滿電開始用
5點收工check過
全日screen on一粒鐘
竟然仲有82%電
其他方面未試真
但目前黎睇每一方面都完勝xs
尤其價格方面有好大優勢
下一代iphone除非大幅改進
再繼續玩擠牙膏真係死硬

人仔客户 10+ 128 5998
新上台先5498

又2.5d?

走過幾間電話鋪都無入10e玻璃貼

5998要有幾耐約先得,要唔要加約?

我想知係咪2.5d呀
如果唔係既就好似s7痴唔哂全mon

仲有撳 crop 自動幫你預設 cut 走
notification bar 同 navigation bar
拉唔大細又會提你而家係 1:1 果 d

Adhell是咪block唔到youtube廣告

如果簽緊4.5G就應該唔洗加 但屋企人仲用緊78個plan 就話要簽最少138嗰個先有得買 學生108都有得出

琴日問仲有s+10+白色有貨 今曰問已經無晒 有無咁好賣呀

啱啱試左
冇廣告

係呀，但我尋日都1痴到全mon貼，只係條仆街痴到我個mon上面有一堆塵，下面又有一堆塵，屌佢老母

巴打幾時訂?

請問點閂相機聲？

留TG?

夠平嘛

去smt trade機+分期

香港係唔知做乜特別平
S10 8+128 $5998呢個價喺外國只買到10e 6+128

好多細鋪都有 你問現金價幾錢就識答你

cmhk到今日都未有得拎,都唔知訂黎做咩

512定128嘅白呢?

尋日

好想退訂

去緊人仔拎機
大家有冇諗住淘個case用下?

有無買咗10e巴絲可以講下啲電同相機嘅情況?
啲電夠唔夠全日用?

有得退咩,唔要兩舊水去第度買囉

本來淘左，不過封緊塵，有原廠case已經夠用，又夠薄

你是咪有閱讀障礙

128呀 sun mobile 最平呀 6348

痴到全mon就得了

我白色 + 128浸日訂都未有要等下水

白色陶瓷版開箱

佢個自動慳電
好似要你俾啲時間佢記咗你啲常用apps
同幾時唔用佢地
咁就會一定時間會run同某啲時間(e.g. 瞓覺)off

有冇人用緊S10 128GB? 新機買翻黎大概用咗128GB裡面幾多memory?

原來s10轉咗同之前唔同

頭先喺唔喺有巴打問係咪無lg 雙擊螢幕開mon?我係動作與手勢果度見到有

可唔可以到時睇下個盒黑色封條有冇開，係咪在你面前開，thx

係冇得雙擊熄mon

an機真係好多呢啲細但有用嘅功能

哦

香港冇稅

我想請問有冇得幫d app 額外加密碼? 例如相冊whatapps咁

你預s10+50%電個陣 s10會得返33%

係咪真係198g 重? 有冇人confirm 到實機重量?

公司員工價
s10 128 $52xx
S10+ 128 $61xx

要down app

請問叫咩名

比想像中貴

有冇野送先

一啲唔係一般人可以用到嘅優惠
喺度講其實冇咩意義

有巴打話第一日用 電會差啲
其實點解嘅

打傳說都係有啲卡

雙wipe會唔會順返d

我用垃圾電子磅磅過
200g

港版陶瓷黑

咁岩有屋企人合約到期 轉台簽左cmhk
108月費 5498機價

有安全資料夾唔用?

剛喺人仔攞完機，現客出機，S10+ 8+128g $5998 送$200百佳禮卷及ironman機殼(發佈會贈品)，預定又送直立式機殼，個人覺得堅抵。

人仔台 送嘅殼到手。仲以為係清水套。

第一日裝咁多app，加埋系統係要一段時間觀察你嘅個人習慣嚟調節用電

是撚但啦
出機公司有得claim全數

綠色

佢家下藍色衫，又變番著緣色衫

我好滿意呢隻綠
想裸跑但又驚跌爛

請問個百佳禮券係要咩plan先有得送？

竟然有200百佳，上次問都係6398仲要乜都冇野送，人仔係咪海鮮店黎

而家用緊透明軟殼先，遲啲變黃先再算

隻粉紅

可以用 one hand operation +
或者 softkey edge

係盒入面

有好多喎
其中一個係app lock

好用d?

oh, 即係有兩個，thx 巴打。

有去S10發佈會會場，然後喺人仔出機就有，唔使要跟咩plan

厚唔厚

點証明

DOWN左ADHELL唔小心disable哂D APP 開唔到機 可以點還原

試下先 唔該

我尋日打上台問，個現客plan $5998出機尋日先啱啱出，所以記得問清楚sales，可能門市Sales未知有呢個plan, 只要有一年約及自動轉帳就得

百記trade note9 128有4100
豐澤 4000
衛訊 3950
SMT 3210

佢係放得比較 隱秘

係咪得s10系列先有
舊機係咪冇

不過睇返之前s9系列
美國其實同香港價錢差唔多
真係今次特別平

巴打pre order定walk in

safemode都入唔到...

胃訊完全靚仔嘅話收4300

我都唔知 我對上一部samsung已係s3
巴打入到去無？

Walk-in 佢只係話白色要訂

唔夠一年

入會場時會俾張優惠卷你，但佢漏咗俾我，我即時打上台講番，職員即刻喺電腦記錄番，出機時俾埋百佳禮卷我

岩先有問我咩色，唔知有冇分別 ，我個部黑色

可以轉plan加約, 我之前都係唔夠一年

S10銀邊好易花

我部note 9都係黑色
最後收4300
如果連盒齊配件再多一百
不過我選擇keep

佢呢隻“藍”係天藍嗰種
真正嗰隻藍色係深色啲

Okay唔該巴打

官網有寫，真係198 g.

大鋪訂機嘅巴打應該拎哂機啦？

我s9係咁嘅

岩先SMT冇貨未買到，等聽日再問問價先，如果note9回收價咁高，部機係上幾個月買既計哂d回贈等於原價同你收

s9禁壓力鍵啦

新型號要啲時間改善
當初iphone xs max玩王者(陪同事玩唔好屌)都出現過閃退

s10plus 係咁
會唔會更新左先有？
因為唔係乜新科技來

都得嘅
不過感覺double tap方便啲

用慣s9粒制 s10得禁禁下好唔慣

冇得

隻貓

總結第一日七個鐘screen on

咁應該真係新機先有啦
希望之後更新可以加落舊機啦

仲有15％剩

ok wor
贏s9plus好多

應該有既
Samsung Apple唔似其他廠會放棄舊機

頂! 原來有優惠卷, 我都收到發佈會邀請, 但係個晚OT去唔到
人仔真係海鮮價, 記得4,5日前問係5998，跟住昨日問就話6398，而我剛剛去訂又變返5998, 佢話原價6998, -600 , 而因為我plan係4.5g所以再減400!

我扣哂啲回贈之後
部note 9只係洗咗我$500

咁依樣apple一定好過samaung
我部s7已經食唔到pie

有無10e人出街買左殼同mon貼

iphone 打字用緊kaiboard an 有無相類似 google 用得我唔就手

終於自己過埋WhatsApps，整咗個幾鐘

如果再開一個number呢

今日睇過又唔覺有

可悲既係 唔計android one同親生仔
Samsung 係android 已經算照顧舊機

其實WhatsApp 過黎做咩

痴線咁誇張
s9 細機表示得4個半鐘左右screen on

係先達三樓見過到有

有文件資料要用

隻貓叫white shoes每次睇片都錯重點

剛則剛買完機 好奇問一問 會唔會有人安裝防毒既呢？

你地有無裝到微信 跟住個通知列係咁show一下個icon又唔撚見左 搞到我個人好不安

其實無用，亦唔會睇返咁濟，但有啲同另一半同家人既對話希望保持住係度姐

cap 圖睇下 ok?

更新左後個指紋真係快左勁多
未更前真係用到燥
仲西過我用峇岩岩用face id 一百倍

點過？

上面有曬s9 s10

正常an廠都係保升2次大版本
不過三叔平時每個月嘅細更新都算唔錯

賣 黑 s10 128gb 行貨 開左一日
tg : syuend

屌我都係
自從升咗9.0就係咁

有個方法好似幾有用，就係加入指紋嗰陣大力啲撳，之後解鎖輕掂就ok

po多次俾你睇下

plus ??

有無巴打知依家仲有無app可以download 到YouTube 片？

如果 4300 齊盒配件多 100
我直頭有賺

今日落雨個指紋又閪閪地 好撚古惑 我諗住唔會開唔到啦掛放到咁岩個位 佢就真係唔開比你 隻手指放到柒柒地既時間禁落去又即開 係咪玩鳩我呀三叔

swiftkey

中共is watching me?

所以真係要更新
唔更真係大獲
更左就正常好多了
不過都要小小時間識應

有冇人知點用多重視窗 以前有得2個app同時上下用

我以前果隻都係四蹄踏雪
btw s10e 真係幾好

我之前都問過幾次都6398，直至尋晚先確認倒5998，去門市時個sales又同我講番6398，佢再check清楚先做番5998俾我

佢彈出黎果陣會講微信 background 行緊
gmail sync 果陣都係會跳一跳出黎

note9 都冇

係recent 度按app內容上面個icon

settings > device care > battery > battery usage

上面有巴打話係因為自動轉帳先再平400
究竟係點架

如果10e個價唔係同s10咁近嘅話我可能會衝10e

幾號訂

指紋淨係可以加4個?

巴打 我想係安全資料夾入面既app可唔可以拉出桌面？ 我上網睇係得 但我部機根本無呢個制

而家walk in 係咪快過訂

recent 長按 app icon

您好，現有客戶正使用合資格服務計劃，簽約 12 個月手機合約，另外需要申請信用咭轉賬 。S10+ 128GB 售價 $6998 可享 $1000 折扣, S10+ 512GB 售價 $8998 可享 $1300 折扣, S10+ 1TB 售價 $11998 可享 $1700 折扣， 謝謝 !

source from 中移動Facebook

你可以上去睇吓

岩岩dl完好似唔錯但係都係無中英混合

128 大撚把貨
512 1TB 未必

今次個相機聲你地有幾多人覺得明顯好明顯有聲開鏡個陣

即場係我面前開

人仔送個個case好肉酸

用返SAMSUNG個透明CASE

係咪得SMT有得送？

好野唔洗換機

那二百蚊coupon 係咪要問先有，同埋我想問你攞機時，個盒的黑色封條係咪未開封，試機先即場開封？

但又唔係下下有 同埋好鬼細聲
懷疑係bug 等下次更新應該無？

係百誸落左$700訂先見到smt有客户價dllm

記

個殻肯定撞兩撞就爆
所以要搵定backup solution

係咪個 ois 郁咋

我較生動，但下邊個個暖色set唔到

其實呢個唔係壞野,係S9已經有,叫做dual aperture

訂條撚咩
間間都有現貨

128gb 計埋系統果啲剩返幾多gb?

之前話落訂先有buds

上水廣場smt無現貨

發佈會已經過咗，$200coupon而家冇啦，去發佈會先有

黑色封條喺你面前開

得smt唔俾walkin

哦，明白，感謝解答，聽日去買先

以前放便好多

求 s10+ minions wallpaper 載點

想問問螢幕逾時個到 有無得set多過10分鐘？

平啦

想問下而家安全資料夾入面既野係咪唔可以拉出桌面？

Plus

s9唔見有? 想問係邊? setting??

android 8可以set launcher模式
an9好似冇咗

多唔多人買綠色 ？靚嗎？

唔係嘛
點解要咁做
btw thanks ching

正

粉紅色好靚

明白，唔該哂

cmhk去到門市條濕鳩都話唔比walkin,貨又派得慢

百記都唔賣

所以我學人撕鬼左張貼，爽到呢 (橫掂有爆芒保）

我唔驚佢爆 我驚佢花 換又唔係唔換又睇到眼殘

拎返去，7日內換

暫時小心啲用，希望快啲出到感應好嘅貼

不過我發覺唔關張貼事 係你禁落去就要縮手 唔好放到佢開鎖 咁就準好多

用左2日，S10+最大缺點係power button 太高
我知有其他辦法lock screen
但有無特別原因整咁高，無就真係

放係安全工具箱算

設定>數位健康

note 9都唔見有

今日walk in 話可以做比會員

咁點成為會員呢？？ 就係down app 比資料

搵唔到

左邊Bixby home d卡片點樣改次序？

爸打係邊間門巿出 洗唔洗轉號碼？ 好似間間都唔同答法 200蚊itunes有無指定plan？

上年既207 真無限就係咁整出嚟

人仔既真無限不了

其實適應左應該有貼都易㩒
尋日諗住貼返住部機，去即場試左個芒貼，個感覺真係有差距 (後尾張貼唔掂我又撕返出嚟之後嘅感覺

有錢我夠想用數碼通真無限啦
298+58+18 =374
vs
188+0
中間夠買多張數碼通年卡玩 兼upgrade 部機

s9就直接用手指解鎖啦 會自動開mon

我條仔送左隻唔知咩韓國ringke嘅透明殼比我幾好用
夠輕身同埋幾好保護，搵唔到殼嘅話呢個幾好用

其實人仔依家都唔差啦

我都揾唔到
其實佢概念係用個有鎖嘅folder入起d私人app同相片等等
每次開個folder就入指紋，密碼

放folder入面既app出嚟唔係好合理

s7出廠時係行An幾?

有無人真係會屎忽痕拎s10 去玩speed-test 前提 有真無限

6.0

我之前用s8+ 今次覺得s10e個臉部解鎖快左好多。。。諗住用指紋都未禁落去 臉部已經解左 唔計安全問題都用得幾爽

幾時有s10版

全速有100m已經接受到,問題係室內成日收唔到

人仔有無得trade in?

以前用iris依家2D解鎖緊係快

巴打邊間wilson ?

我情願指紋慢少少都唔用個2D解鎖

an機有冇app 可以背景播放youtube？

bixby 原來有分bixby routine, home 同左邊粒掣，巴打們有無話用緊邊個？感覺要用得本身已經要花好多時間set

另外有無咩Samsung 自家app 或第三方app 推介必用？我見Galaxy store 有adblock plus 但個個用adhell?

雙卡大法好 利申 cmhk+3

咁升到2次大更新都好啦

有問人用iphone x 64gb trade in
邊到最抵

問過中移動4100

我知呀
只係有時擺枱面唔想拎起

隔離飯香d?

啫係咁?

搞笑？一出多人地方就load 空氣？
好左？上到地鐵咁多個台最差就佢
利申：宜家用緊

本身係人仔儲值卡有冇得咁

你本身用佢台 佢又肯幫你過data 既話$4100都ok

地鐵用3 /數碼通完爆cmhk csl

人仔儲值卡上台？？？

姐係又要轉去其他台先

本身張貼都唔fit

我已經4.5g plan
最深刻係我同個fd玩同一隻game，人地全程流暢，我打幾秒卡幾秒
不過人仔價錢就真係平既，同以前大陸數據平，但佢宜家啲大陸data plan貴到傻

我嗰張好fit

拍條片黎睇下 如果係真我就唔換機了

S10+ 係setting 到map Bixby 做command Google assistant 之前再㩒落Bixby setting 自動彈去Google assistant 冇得再set過。。。
bug 左

s10 128新機有107.6可用

呢樣真係比唔上apple
even Google pixel都係保證2年更新

女友1
女友2
女友3
女友4

大陸同台灣啲銷量好似都幾好喎

我想問個bixby點用
佢個收音唔係好準 又成日聽唔到我呼喚佢
例如我話open excal
佢會變咗open a cell 跟著又話做唔到
又例如我今日個鬧鐘響
我大叫" hi Bixby, turn off the alarm clock" 但佢都係照響

smt訂左10+ 128綠色，有個殻送
不過唔知幾時拎得

穩陣起見俾一百蚊轉去其他台

我都係

明天有la 掛

貴極先$100

所以雙卡大法好
188真無限+ 兩張20gb 年卡都仲平過就咁用數碼通真無限
ps 如果你有辦法$200內 用到3hk 真無限可以當我無講過野

求救

3台$118 21mbps 真無限非常好用

之前真無限3HK唔係做緊168咩

簽緊138

想問有冇得set到每次unlock都用唔同wallapaer?

係咪samsung機d mon都係咁黃

3台 $120 42mbps(實際可以超越42mbps) 20gb ($140 20gb 香港 2gb 大陸澳門共用）儲值卡 路過

屯門市中心衛訊，只要部機零花零壞就有呢個價

講返研究左呢兩日指紋解鎖嘅感覺
指紋明顯嘅人係幾好解，我條仔試有無芒貼都比我易解，我指紋太淺就算舊型號失敗率都係多，撕芒貼會有啲幫助
解起上嚟仍然覺得唔夠舊機快，希望碌十可以改善下，同埋要適應感應位係比較麻煩，以前放手袋就可以擺定指紋拎出嚟用，而家要拎出嚟先就到位解鎖

你用到就當我無講過 btw 3hk 入大欖隧道=食屎 得3g

一舨等幾耐
轉CLUB SIM得唔得?
一陣會唔會上唔台張卡

其實同屋企人出家庭plan已經可以做到一個$218數碼通真無限

clubsim 應該得 但最穩陣就數碼通儲值卡 或者csl78央儲值卡

各位聽日記得登記拎buds/marvel case

3台搭火車大埔至大學都load空氣，暫時以我經驗就得大欖同大埔會咁樣

THANKS 聽日去搞先

係，想換翻其他細機

22GB有時唔夠我用

bixby 都係得一樣, 你用唔同方法 call 佢出黎 je
不過普遍都冇乜人用
d 人多數用 google assistant

自己 app 首先 down 返個 samsung music 先啦
之後 one hand operation + 同 softkey edge 都有用
adhell 經 knox, 唔使用 vpn

有冇師兄部s10 fb同ig睇吾到hd影片？到底咩事？重置都冇用

hard press home button
或者 double tap AOD 個 home button

屏幕模式入面有得 tune

人仔個價壓得好低，我部7 Plus 128GB 竟然開價2100。 綠色同橙色收2650 或 2565.

s8 個size 最好 可惜用兩用lag到爆 唉

有部XS max 同note 9係手，想放出去但收機佬價又低

有無新玩家試左加八達通

Iphone se表示3個鐘已經係壯舉
之得換s10e

加左 不過果百五好似五月尾先拎得

藍色推盡紅綠最低係咪最好

又幾耐喎

有無spare卡？

3hr

加左，好方便，出街完全銀包都唔使帶

note8幾時有得食pie

巴打個機套幾靚，請問係邊度買？

你同佢唔夾

入 developer mode 可以揀長著

有啦 屋企本身有張得幾十蚊既
拎1左黎放1入去

一直都好奇轉會用家係咩嘅感覺
ios同n系統我都用過，但好buy an個自由度，ios系統嘅用家又係咪感受到呢

好似要新機
同埋活動去到430

cmhk係咪有10+ 黑8+128現貨

我係

先達，好似48蚊

我都係
冇加料

S10+玩傳說對決會唔會疾

好似有想像中咁多電，唔知關唔關開咗WQHD+事

唔慣長開nfc，好似打開個銀包咁

個mon 貼好屎用唔夠一日就爆左，唔知個mon有無爆，聽日出去睇下有無mon貼買換左佢先個電話個mon有無爆

今朝話有

用下個腦諗嘢先問

膠貼黎喎 點爆呀？
你個mon就應該爆鳩硬

喊出黎，無跌過都咁樣

我部s10+正面有少少偏綠，傾斜偏紅，係咪部部機都唔同？

YMusic

連登第一爆

依家買note9 會唔會有600+150？

點解叉電無顯示快速充電嘅？

10+ 128?

淨trade機係咪都係胃信最好？

有

本推廣適用於Galaxy Note9, S10, S10+, S10e, S9, S9+, S8, S8+, Note8, A9, A8s, A8 Star, A8+, C9 Pro, C7 Pro 或 C5 Pro (「合資格裝置」)上使用Samsung Pay 的特選Samsung Pay客戶參加。

有啊，如果用10W無線充，佢都會寫快速無線充電

用左好多年lg宜家轉s10發現無預設app去聽歌
想問下大家用咩app聽歌？
自己入歌，唔係用串流

有得淨trade機咩？我今日去問過佢話要換新機先有得trade

買128定512好
部6s已經用咗110幾GB

去 galaxy store 到 down samsung music

我同你一樣

128 再買張 256 卡都得
如果你唔用雙 sim

係去旅行嗰陣換卡煩少少囉

就咁睇已經覺得個mon好靚
仲未玩過真機

原裝唔係快叉？

咁自己衡量
細 rom + 卡就一定平過大 rom
但就用左個 card 位

到時你就後悔

睇你點定義快啦
三叔仲係玩緊 15W

我覺得係
note2嗰時又係咁 偏黃

咁應該用卡好啲
但係用smart switch 個幾嗰陣有冇得選擇將某啲嘢搬落卡？
定係要轉完之後自己再搬

今日apm 3hk問咗，note9 128淨機5198 受街客玩唔駛上台

Google 音樂

我4500 賣俾你 出咗1個月

開WQ打機會少1，2個鐘電

假象黎

所以佢一日唔出廣東話我都disable佢

想問下smart octopus,係咪整完就有150蚊？咁著數既，samsung送錢俾人洗咁好

申請完5月尾先有

跟足 terms 做充有

三叔派左好耐錢啦
note9 到而家都仲做緊派 600

用慣iPhone個芒好黃，有冇咩方法tune藍佢？

此優惠只適用於在推廣期前從未加入Smart Octopus的客戶及合資格裝置。

即係之前舊機已經用緊smart octopus,轉過去就食唔到150蚊

所以我開左新卡

舊卡退緊錢

首5,000名合乎此條款及細則第8條並能符合下列所有參加要求的參加者方可獲贈港幣150元的八達通增值額(「獎賞」):
a. 參加者必須於推廣期內透過合資格裝置上的Samsung Pay App 本推廣活動版面，同意此條款及細則以登記參加此推廣（「登記推廣」）; 及
b. 參加者必須於推廣期內登記推廣並在同一合資格裝置上加入合資格Smart Octopus。
c. 參加者的合資格裝置及三星帳戶於推廣期前未曾加入Smart Octopus。

新機開個新三叔 acc 就得啦

S10+ 開dolby atmos嚟聽

好似跟samsung account
之前開過smart8會唔會有

三叔 acc 都要係新

5000名，咁好快滿bo，點知係咪已經過咗5000。。。

咁冇了

去設定嘅螢幕模式校下

我舊卡用緊信用卡自動增值
如果開過個新,要申請多次

咁可唔可以將舊機smart octopus 轉去新機

可以，自動增值/日日賞會跟著轉移，但smart octopus number會轉左

申請 aavs 好快 je
不過記住同一間金融機構只可以綁一張八達通
你轉要先取消左舊卡既 aavs
先可以綁新卡
一係就用另一間金融機構既卡

想問各位巴打幾時訂
我仲未通知有得拎機

我意思係trade機換s10 唔上台個d
可能我表達得唔好sor

較完我都係覺得偏黃

iphone xs max 都係咁 無得計 iphone 個陣我換左成5 6 部 換到放棄 今次s10+換都唔換 因為唔會換到純白mon 除非用返lcd mon

有冇s10 同 s10+ 或者其他機嘅電量對比？YouTube 搵黎搵去都係得s10+ 同其他機比。

S10個手感好正，雖然電細但照計mon都細啲，想知個電量差幾遠。

已經係德福豐澤入左手啦
Plus 128 黑

巴打有無收到依個message? 連打咩電話都唔知

我都覺得係因為oled mon所以會顯得偏“黃”
但其實你睇返啲評測
咁“黃”先貼近6500K呢個色温
6500K係最接近太陽光
所以係最舒服嘅色温
其他好多機嘅mon係over 6500K
即係太白太藍
對眼都唔好

都差幾遠下

真心求救
iphone d相backup左上icloud & google photo可以點過落部s10度?
有成萬張相
smart switch read唔到D相因為我backup左上icloud之後iphone原機就得番細size相
google photo又down唔到落黎
呢個情況可以點做?求救

我都好鍾意s10個大細
但係自己本身都用慣左iPhone 8 plus，仲大部過s10少少，同埋電量真係差好多，所以最終都係訂大機

真係幾少人用s10e

本身用緊x，s10e唔係冇8gb ram 都想買

我諗應該照出s10算

睇人嘅啫邊有講咩setting最好
Basic係sRGB standard

貼咗x one貼，個指紋解鎖好過原裝貼

幾銀？

原價168，佢收我120

以為我iphone d相都係back up晒落icloud and google photo
google photo dl到呀

係連登up相果到個相簿排序冇得改遞增/遞減，搞到如果要post相 要逐張upload
即係新嘅係上面，舊嘅係下面。但係我打遊記要順住upload。就算我揀左舊嘅先，佢up完都係新嘅行頭，有冇人知點解決?

想問下iphone轉s10，用smart switch過相，會唔會係跟返哂每個相薄過相的？我怕d相散哂好亂
因為一次旅行相擺一個相薄，分開咗幾次旅行。。。有好多個相落薄
如果亂哂我都唔知點排返好

又唔係ios 直接係電腦慢慢排又得 掉上Google photo 又得 大把方法啦
個人中意用 電腦搞快靚正

icloud down 落電腦先?

如果細機多 d 色會吸引 d

唔知會唔會亂 只能夠講我用an過番an 係無亂 ios轉就唔知 不過其實你驚既用itools之類 應該仲方便

我記得以前轉喺會跟返哂相薄，聯絡人，記事薄，日曆
APP 就好似要自己DL 返
但你預相嗰啲EXIF 資料未必會齊, 我都唔知點解

有冇邊個版本Google camera支援到night sight

Good Lock 有更新支援Pie啦
終於還返d功能俾我啦

One Hand Operation + 都更新咗
多左幾樣新野 依家轉app快到仆街
同埋終於可以單手開通知欄了
(掃機背指紋黎開/隻手由下邊飛上去最頂都好唔方便)

暫時得美國有5g版 自己本土客預期s10支援
結果竟然要大版s10 所以反應差

頭先就係咁做緊,係電腦入落部s10時好慢講緊個幾鐘先入到幾百張相,仲要錯晒次序

我有見到呢個網,佢話用google drive down相,但我係s10個google drive度搵番google photo,之後都係唔比我一次down晒可能太多data

部s10+
訓醒冇左10%電係咩玩法

用左兩日感覺上部s10+ 待機d電去得快過mate20 pro

press a little harder
reset 左2次都係咁

琴晚10點半待機到今朝七點
78%>74%

s10個指紋唔係好掂喎 要用力㩒落去 仲要手指就晒角度

今朝5點半起身到而家
仲係用左15分鐘
89%電

觀望多幾日吧

機已收。 慢慢研究下先

頂唔順，祼跑緊，好feel好多

玻璃？
邊間貼？

YouTube vanced

膠

待機6.5 h > -3%電
有待改善

即係一日先11-12%, 合格la

點先有番multitask ?

就係唔使用力㩒

我S9+ 1個鐘都冇咗3-4%

個face unlock快到仆街

大家用咩顯示mode? 生動定自然？

生動

開定下個post

Samsung Galaxy & Note 討論區 ( 34 ) 機王開賣 各An廠最黑暗的一天

邊到設定

想問下邊到可以set返電量show %?

Setting有得search

閂咗呢個功能會唔會改善夜晚待機食電問題？

係setting邊度較

裝置維護

有無開always on

Yes

我想問右上角有圖縮圖係三角形，入邊有上下箭嘴係咩意思

你部手機有cap圖功能既

上下箭咀應該係 data

其實指紋撳得準好快解到鎖

cap唔到，要拉落黎先睇到

好似比之前仲多咗嘢玩

Google photo 有無開同步？如果有就唔使再 download，用新機 login 返個 Google photo，啲相會全部喺返到